是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

我唔會食芝屎同火腳嫁 trust me

好靜

屌你老母

羊b轉死性 ？

又無可樂喎

I trust u羊b

其實食左一半

羊b我信錯咗你

醬先最肥阿

飲晒